【有圖】200萬人？1%人玩twitter都無?

勇武少人我明白，好多人都唔敢衝，我都真心respect 所有勇武。

但twitter呢？有手機就做到，無被捕風險，點解都無人做？Hong Kong Free Press最熱門既post得2000個like & retweet ，得0.1%人幫手推？其他post 仲要得200...

大家，國際戰線要人呀！0成本高回報呀！

幫手推叫全世界玩twitter 呀唔該

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

10

9

8

7

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

6

置頂

5

4

幫推

3

2

向連登只係自己溫床

大家一定要出去發聲

1

即刻down

唉

好多人英文差

Twitter 好多女！

推！

推啦
國際線推極都唔起

push

點解你唔放埋條link出黎?
有d人就係懶到無link就唔理

721 831

岩岩twitter話我違反守則

識retweet就得架啦
英文差咪改少少人地Comment囉

咁懶反乜送中呀

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

App Store download開左賬先算啦
連登app 開唔識自己跳去twitter app

pish

推啊

posh

國際戰線需要大家呀

推啊，現得fb,ig,snapchat
玩埋twitter 啦唔該各位

twitter 係新世界黎架
你地仲停留係紅土大陸前面啊？

玩左成個星期都係得3個follower
毒撚冇人同我玩

Push

比post link啦

我英文差驚同唔到鬼佬溝通

推, 屌那星 , twitter 完全唔夠戰力

唔識英文

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

可能係跳左個step
應該宣傳下twitter嘅好,等香港人用本地語言玩下先(至少佢反五毛做得好過FB)
先擴大係香港嘅使用人數先

Pish

連登仔有ac 冇ac 既都幫手開Twitter 啦

只需要like and retweet

Twitter is important for us

keep住文宣了...

我玩緊喇

like and retweet

認同 twitter嚴重缺人 唔好再玩咩fb ig 呢d垃圾

冇人follow , retweet 俾邊個睇

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

等緊你

國際文宣 人人有責

個post分享數夠大就會上熱門 好似係

法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！

Twitter仲易過申請連登
咁都唔仆去申請？

tui

有冇個LIST 或者每晚集中推咩POST咁

Twitter 同reddit 真係好重要

大家快啲dl

link 啲政治人物

like and retweet spread 開去

推上國際

係個tweet既link

推呀

推

其實twiiter好易玩，得閒retweet下就得

啱呀，我都英文差，好多post都係明一半，但識like，retweet同share文宣就得
例如solomon出關於香港嘅post，我都係咁做順便多謝下人地

自己twitter可以用中文寫
開黎like & retweet都好吖

用Twitter做國際文宣呀！！

有兩個Ac
講左幾個月 你地究竟懶啲咩？
和理非去曬邊？？
勇武出碟雞 和理出豉油都唔得？

up

二百萬人入面都有好多中年老年人 佢地唔識玩twitter淨係玩fb
要諗諗點叫佢地玩

其實點解twitter 可以咁難用 , 直接search Hong Kong free press 都可以搵唔到個page

驚嘅 先po文宣圖 再慢慢適應用英文

唔好放棄! 多你一個真係好多!

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

推啊
好好玩㗎

推啊屌

Diu why fail to tui twittwr every time

叫到口臭twitter戰線仲係勁少人

講過好多次 推

推呀 爭你一個炸

手動推

係咪應該推去facebook 上左年紀嘅好多人用

幫佢地down app、follow定人？
連登可以有爸爸媽媽級用，Twitter都得姐

快d開多幾個ac rt post

樓主係有心既就唔該貼link啦

搵唔到呀

一齊post 去啲咩葵青區呀黃大仙人果啲page啦

612 721 811 831 新屋嶺

係twitter推左未呀
口講對唔對得住死去既義士，但連twitter ac都未開，屌你地老母

search @HongKongFP

日日都玩緊 日本人幫我推post

個post唔係重點
重點係大家要開始玩twitter

每人每日臨訓前retweet 兩個post 唔cm 咪tag下囉
咁樣已經好好架啦！ 大家都開始懶 但twitter 已經好岩懶人做！！
連登推一個post twitter 就retweet 一個好唔好？

FOR懶人

幫推
可能好多人玩左一排好似都冇乜人理
有d 灰就冇繼續落去

點解要不推文回覆

開post 貼link 就會爆上
大家開咗acc, 本身唔係用開tweet, 好少會主動上去，繼而唔知有咩重要update 要推

所以開post 貼link

10.1

Thx push

twitter唔好亂推po啦

Done, 推

其實應該係集中唔到推一個post
因為太多post講依單嘢

Link都唔撚貼on9

撳幾個制咋Twitter！！ we want you

明明坐係屋企就做到世界文宣
唔好懶呀大家 已經有人為左我地付出左太多,,.,.

點同 連登講中文 twitter英文多
唔係個個長輩識英文 我老豆老母就唔識

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

已經用緊

等緊大家加入

有玩

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

間唔中會開

求樓主介紹一個a/c 最活躍嘅

我可以每日番工前跟住佢retweet一次全日既po

其實凈RT好似無乜用
最好tag下人
但又唔好9 tag
跟下D玩得耐既人tag

Push ！！！

我都係明明我連攻擊既說話都無講過

Join左

重點唔係要人推果個post, 有當然好
重點係叫人幫手一齊加入twitter

我用twitter睇 淫野

推，及推簡單教學版

佢係有問題，但你都唔可以淨係狂rt

推
有冇post文範本

如果跟tag retweet 可能好多緊要既都漏咗

之前Senator Rubio喺fox講香港條片都吹過雞retweet同like
而家都係得35k左右
雖說實唔準
但twitter戰線總動員人數感覺大概就係呢個數之內

我為左打Twitter 戰線，follow 開既淫野都del 晒，專心打仗。大家加油啊

小弟即刻做左野

首頁梗係搵到啦，係個post既直link呀，例如咁樣

我搵到9月22號都唔見

開個ac for淫野啦巴打
佩服你

721

巴打你屌得我岩，依家即刻裝

推行動

推 唔想成日twitter都淨係見到個幾個手足

要禁去推文及回覆揾
twitter on9

不如連儂牆大大隻字貼出黎叫人開twitter

全民twitter

每日開一開
Retweet &like

乜twitter 咁刺激嫁咩

都系，身邊既人除左自己無人玩twitter，成日自言自語呢排無打字淨系retweet ， 搞到要驗證。
但用得twitter做文宣都系驚身邊有人篤灰，好矛盾。

推啊，一齊玩啊

一人一個 Twitter是常識吧

有幫手 再加把勁

日日都玩

已經用緊，不過停留響Retweet階段
推

我發現連登成日post Twitter 嘅嘢都係cap圖唔貼埋link

講極都係好少人用 真係嬲嬲地

其實可唔可以統一下d hashtag
例如有人用hk, 有人用hongkong
有d字有人加s,有人無加
Policebrutality 又有人用，hkpolicebrutality 又有
咁已經係完全唔同既啦，浪費哂d tweet

p快

Twitter 即down

其實民間記者會都要大家支持架

和理非快d做野啦 twitter啊

Tweeted, push

對唔住
因為我都係琴日先開始玩未熟

721
811
831
新屋嶺

香港有冇 1% 人用 linux ?

push 已申請+retweet

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

To all of you who are not spreading the word in reality, on Twitter and social media,

I hope you are doing something really meaningful!

推
Follow twitter文宣組 tg gp

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

仲有reddit ar

有咩page要follow

推 咪就係 幫下手！快啲！

ok downloaded

我都推到灰灰地..見到開始無咁活躍

手足上黎幫手呀

講真 除左字數限制 twitter好過suckerberg FB好多

推,但有太多人唔上連登

Solomon (人權法主力）
Hongkong free press

有冇人教下點玩

一齊玩Twitter 互科啦

終於有巴打救樓主老母

叫1個普通人轉推遠不及叫1個已有粉絲既轉推有用

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

依家國難當前，性慾放一邊，做到幾多得幾多

裝完之後善用hashtag
不停like同埋retweet
大家要做嘢plz

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

200萬和理非, 中間有大量阻住勇武做野既道德撚, 然後呢D和理非應該要主力做既野又唔撚去做, 唉,

已推

打好呢場仗，先再打飛機

無事 佢想check你係咪bot姐

今日未上

我一向玩緊

Rt有埋回覆都唔得？
咁淨like又可唔可以？

大家去twitter盡量幫手

推

記得落hashtag #chinazi #chinazism #xitler #antielab #policebrutality #standwithhk (睇情況簡黎落

推 btw HK Free Press 係咩黎

Hong Kong Free Press

今時今日一定要手持幾個Twitter 帳

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

Support

你講 quote rt？噉要睇詳細，一般最易犯係齋rt

國際戰線呀！！！！！ 抗拒同溫層效應

twitter係真正人傳人
要有人follow你, 先睇到你retweet既野
大家應該貼多D鬼妹淫野, 飲飲食食, 養肥個account先
之後狂搵鬼佬follow, 鬼佬見你個account多野睇, 就會follow返你
再慢慢滲香港新聞落去, 就可以散出去
一個account要有影響力, 起碼要有幾百個人follow先做到野

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Tweet la 屌你

開到 按左條link 再按分享去Safari

開twitter呀你班友！！！！
快！！

今朝我連續淨RT咗3個次

一早開曬po叫人幫手冇人理

無LINK, 上一頁

其實Twitter 真係好正，可惜香港唔hit

快啲開
當facebook咁玩
見到自己人就follow
再Retweet有用嘅文宣

香港人真係要開始用twitter
同世界脫曬節

光復香港

PUSH, 要人呀

Done

入呢兩個TG 啦，唔識英文唔岀post都幫手retweet 下啦

Twitter 公海:
Twitter 共識台:

唔知點解一叫朋友開twitter就避開話題
其他野都好熱心
有毒咩twitter

國際文宣要人！！！

已follow

世界級戰區
加入twitter
光復香港
時代革命
天滅中共
清算黑警

叫人開twitter 慘過叫佢哋上街

想問下係咪like同retweet就得？定係要留埋comment先得
我a/c無fd架

加個#FollowBackHongKong
主動啲follow手足啦
Profile唔好咁求其
會俾人以為三毛

上呀twitter

Tweeter真係好好玩 唔玩真係走寶

即刻開返個！

真係！開個ac好似好難為佢地

幫手呀

最好retweet+comment
Comment最好加少少自己感情
外國人會buy

個個淨係識fb圍爐

自言自語

個個掛住推偵探同自殺死人新聞
一係就膠核彈，膠突發
成堆都係未核實資訊
真係一個行動po都見唔到

唔慣用即係唔慣用

我剩係識retweet

twitter新手 宜家去報到先！

推 開ac呀各位

twitter 見

痴線用足twitter 9年
Ac都兩個！

推呀。。。
而家放棄嘅話完全對唔住班受傷同被捕手足架

推呀
講咗咁耐仲未開果啲
好快啲開啦!

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

我有推

可唔可以post個twitter新手教學
當一個人完全無用過twitter咁教
follow咩tags
點"推post", etc.

聽日加入

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

冷氣軍師呢

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation

面向國際

929全球反赤納粹極權

可能twitter好麻煩 會好唔慣
要你download個apps同開account會好令人卻步
但呢條戰線真係好需要大家的
求求大家

推啊屌
講極twitter都係咁少人

已入伍

快撚d 開twitter 啦你班撚樣

岩岩開AC

差就岩啦！寫多d！睇多d!就慢慢變好了！

927 928 929 930 101

我都係改人地啲comment再retweet出去

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

推！ 唔好停！唔好慣！

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

唔識用就 Like 加 Retweet

share完人哋就睇到？定係得追蹤者睇到？

只要你retweet得夠多，就可以上trending, 增加個po喺人地個newsfeed嘅出現率，比同溫層以外嘅人睇到

你無鎖ac就全世界見到你條timeline share左
鎖ac就得追蹤你嘅人睇到

太少人玩

來吧

thx，推文

入twitter共識tg channel, 每日揀10幾個新聞/名人po關於我哋，推高retweet數量就可以上trending
唔係大台，可以協商，係跟據twitter演算法制定嘅策略

Tui tui tui

大家快啲嚟幫手啦, 入邊頂曬籠得二千個自己友.....幫手入嚟推下post 都好

始終冇用開 少人識用同冇法建立啲圈子
我有post但永遠都冇like/retweet因爲冇follower

有咩好驚
文宣組大把野比你照copy啦

#followbackHongKong

大家唔好咁懶啦
同埋twitter有好多英文新聞,可能仲深入同update過港媒
唔係要英文好先玩twitter架
大佬我英文F都玩

堆行動做野post

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

可唔可以share 埋主要hashtag

推爆

推 每人做多少少已經係運動既一大步

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

我係60歲絲，早2星期都剛開咗 Twitter acct. 仲叫咗幾個朋友幫手。

後生連登巴絲，真係花少少時間就可以幫到手，衝出香港。咪咁懶啦！

想屌好耐

FUCK CHINAZI

Gg

宣 傳 策 略！每個人入黎揀番做到既方法去做！大把活動要宣傳！！

感謝勇武同和理非既付出，兩者合作先可以去到今日仲繼續緊場運動。
文·宣·文·宣· twitter

已fc
Twitter要人

推，唔好咁懶啦，Twitter 低成本零風險打網戰好有用呀，求吓你哋啦

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

收到，
即刻retweet and 比心

文宣gogogo

人手頂置！

推，唔好咁懶啦，Twitter 低成本零風險打網戰好有用呀

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

Twitter 一向用開

辛苦晒巴打

辛苦晒巴絲

開ac啦

係時候係返正經野 推返行動 文宣 戰術 策略 日程表地點討論等等

其實Twitter 戰線有個tg group架

大家入到去記得睇pin message!!!!
最好就follow 埋共識台啦！

其實裡面一班admin整左個bot
每日會整理好一堆tweet比大家 Like+RT
英文好就留多幾句comment
咁做已經幫到好多架啦
Twitter 需要你你你同埋你啊

Retweet左

Push!
幫手like

推

老實講 我都係早幾日先申請左

真係要多啲推廣

各位手足快d 行動啦

唔洗怕英文差 用字簡簡單單都可以接受

推爆個post 佢，twitter 係國際戰線

push呀 twitter好易玩架咋

推 呢d文宣野真係零成本

🥺🥺🥺啱啊！！！
Twitter要人啊！！！文宣組呢！？

其實...真心有機會backfire

好諗多人唔明外國人點諗野就係到9 up

原來係Acting Senior.唔怪得咁串.睇<四點>時無留意.
即係話,佢不過係<警司>.但坐緊個Post,係需要<高級警司>.所以有得Act埋個Rank.咁就要<好好表現>了!去到盡!! 否則,跌番落去,面子問題,係人都唔開心.
(個Post 日後有高級警司去坐,佢就燉番落嚟)

要等你 email appeal 先會知原因

推啊，行動post標題請開頭寫「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

文宣組個channel每日有總結幾個㗎 你去retweet就得！

每日retweet!!(人地幫你整合埋有用po 唔係懶掛)

同埋d 常用hashtags 例如#StandwithHongKong #929globalmarch 實識既hehe

喺twitter等大家 快d黎啦

日常生活上嘅堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
5. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
6. 可以嘅，幫手一齊痴
7. 無時間嘅，行過講句加油都好

推
要將retweet 變成日常動作

當我求下你地

開個twitter真係唔難

按兩個制就已經好幫到手

對家Twitter不知幾落力我哋唔玩就蝕

Some of them may not know the steps or may lose the link to the steps or forget to bookmark all the flyers.

Suggestion: go through an example ( step by step) into Google Document from beginning to end and share the link to the google doc. here on what you expect them to do after they have set up an Tweeter account.

Hope it helps.

唔想番工呀

呀

試下開啦 好易用， retweet 同like 就夠

早晨

推埋
Twitter 真係好少人 個爐好細
開個ac好快啲 得閒咪上去推下文宣

玩左個幾月都好似毒撚咁

一見post又即刻開twitter retweet 同like

推啊，屌佢地咁耐都未開Twitter

Up

成班連登仔真係好撚廢 係到圍爐到2047 啦
Twitter 戰場黎 重要既post 竟然1000個Retweet 都無 終於明點解有人話我地死廢青啦

twitter 好過 fb

原來得咁少連登仔

要喺fb宣傳先多d 人知

主要係用嚟ＣＯＮＮＥＣＴ外國政客。

雖然要求外國幫助好重要，不過我想大家係ＴＷＩＴＴＥＲ上，唔好一面求人幫忙。
揀幾個外國議員ＦＯＬＬＯＷ，ＣＯＭＭＥＮＴ佢地ＴＷＥＥＴ，可能未必關香港事，只要你有興趣ＴＯＰＩＣ都可以比意見。廢事人地以為大家只識搵佢地幫助，但唔會真心留意人地ＴＷＩＴＴＥＲ。

9898

人地幫你都唔講聲多謝

一齊玩

努力左 ...但香港人係呢次運動好鐘意圍爐
有D失望
但盡力啦..每日都抽1-2小時狂retweet #freehk #chinazi 同 讚D文

飯都食完 夠鐘上twitter

Push

請大家多去Twitter

Follow未

【自發文宣】新手上路應該點玩Twitter！要人！

gogogo

可以借post既圖今晚我開post用得嘛？
呢幾日我都想推爆twitter

可以可以 隨便用！！！！！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

梗係無啦，0.1都可能有

我一直出 tweet ，每條 tweet都係係幾廿人 retweet ,
可以點做
已經打哂 hastag

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

其實香港人好撚懶 我覺得我地要學抵制TVB咁
每日一post 提大家repost某幾個account既資料
之後養成大家習慣

大家係時候開始國際戰線

唔該C姐

無留意